唔該你地唔好再叫前線散水

屌你老母，打打下突然間話1930散水，仲話前線講，屌你地老母啦
唔該真係唔好亂叫散水，好多前線仲堅持緊
和理非就係後面做backup
唔該曬你地唔好亂叫黎啦好冇呀

推

push